炮台山深黃店 天鷲拉麵 告急

不過應該已好多人去
遲啲行過可留意吓

起底相當黃

尋日去食都好多人排隊外賣

食過 幾好食 有d貴 盡力支持

收到，黃店就要支持

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

黃但味道真係要改善湯底好水

試過好難食

閨家隔離？

其實點解睇親黃食店評價, 普遍問題係味道維持中下水平

係食材定個廚唔得

時代冰室

搵日試下先 同路人告急支持下
但香港做拉麵一定要有返D實力 始終相對上已經算係貴

有啲貴

黃絲普遍高啲學歷 唔肯做廚房
好多文青唔撚識煮野 淨係識開cafe 沖下珍珠奶茶

老實講好難食 早一兩日食完
平時好中意食拉麵 依啲真係接受唔到
見佢有賣小食 轉型賣小食仲好

不論黃藍 其實大部分食店問題主因都係難食
藍店一樣好多都難食
只係而家大家都搵黃店食先會放大呢個問題

響果頭返工
好耐之前食過
我會歸類佢為味千果種拉麵
希望佢盡快有改善

唔怪事
其實香港好多食肆都好難食
無辦法, 個價錢好大部份都用左響舖租到

唔覺難食 覺得個湯幾好飲

期望太高

我食過又ok喎

幾好食

呢間性價比高呀 不過可能因為係呢排個價錢先相對平

湯底我都同意未夠好 但塊肉唔錯

Foodcourt 拉麵質素但收好食拉麵既價錢